Creación de repositorios GitHub
	- backend
	- frontend


Configuración en Travis Build corriendo y SUCCESS

Configurar el proyecto en https://www.codacy.com

Deploy automático utlizando HEROKU o cualquiera similar
TAG en GitHub y Confeccionar Release Notes de entrega 1 (https://drive.google.
com/file/d/0BxyNm_rQ4Q8vZU52eF9QeXR4X3M/view)
Clean Code según la materia (todo en Ingles)

Cobertura > 90% (https://www.adictosaltrabajo.com/tutoriales/integracion-de-un-proyecto-de-
github-con-travis-y-codacy/)


Pantalla prototipo del uso de la API para mapas (mostrar puntos en un mapa, distancia y
tiempo entre 2 puntos))
Implementar modelo completo
Presentar home del producto